iPad air 4 有冇咩消息？

iPad air 4係咪就黎出？
但心郁郁想買ipad air 3

買囉,都無乜大UPGRADE,都係換下CPU咁

如果換type c / lighting 頭 有少少影響既
不過都傾向即買 3
唔想無限期等

下代iPhone頂班應該去到6.9寸，點會仲出mini